免費牛扒晚餐

肯定係老婆煎啦

我鍾意西
式多d

免費呀既野係最貴既

咁醒,我都出咗技9.9紅酒㗎, 十蚊菇

煎得好靚呀

真誠實

一凸一凹呀ma
佢中餐let d

洗完碟
倒完垃圾
好肥

正啊

幸福的男人

Ok ar, 唔駛錢

幸福的佬會型d law

應該七成,老婆嘈嘈閉